冇呢班犠生嘅抗爭者 就冇今日嘅票果 ！

所以我冇投票 因為我呢一票永遠屬於佢地，
希望有有心人能夠睇返我之前啲post ，我嘅目標一直冇變過，我所想做嘅事情就係盡我努力去解救被捕手足 還犧牲者一個公義。

一時沖動嘅人好多 能為公義投入耐性嘅人就少之又少

希望有心人睇到

致尊敬的連登
本人於咋日收到有關連登帳戶警告 話本人於多個主題回覆相同內容達至洗版效果。
連登可否解釋一下 如何於多個主題內 發表一條內容或內容相同與否 如何導致洗版效果？

👍